有冇人收唔到電視

架電視突然收左皮無訊號
有冇人係咁
利申將軍澳

push

推